好唔開心 搭地鐵比人偷拍

唉

咪幫你打左格囉

笑撚死

睇落樓豬m字額都幾嚴重

秒殺

好撚舊啦個gag 做乜撚

又黎？
笑緊啲乜
笑2次開心啲？

高質

iMoM